英國不如回歸中国

大不列顛特別行政區

執政黨大會俾人踩場俾人踩到上心口

個倫敦市長搞到治安愈來越差

國內移民問題解決唔到

脫歐脫到保守黨四分五裂

工黨主席本身都癲癲地

啲學店投靠曬大陸咁滯

唔跟歐洲，一係跟美國，一係跟贏国啦